原來比比鳥有首咁嘅歌

叫*後援* 入面嘅歌詞係咁樣

捱多少刀劍都是為了你 ooh yeah
無懼這艱險的 戰地
捱多少槍炮一樣未放棄 ooh yeah
除非終於試過 勝利

若我真的打不死
日後成為奇人留低傳記
世界會看見那後援是你

咩階段勝利 我哋唔要
16.6遊行有你有我

柏豪哥哥原來咁出色 推

諗起佢首"只有一事不成全你"

太sad 唔係太啱呢個時候聽

佢以前的歌是很有意義

真係 唔係下下情歌先係好聽同有意義

情歌 來來去去都係個啲

柏豪清泉

推呢首歌上神枱

還猶豫別信我 有夢想中一個 新烏托邦 種滿了花朵

天下大亂仲正

呢首仲正

周柏豪

傑出青年

作詞：周博賢
作曲：Cousin Fung
編曲：Cousin Fung
監製：周博賢

為願望為仗義或為興趣
想講的講出口不懂封咀
思想雖簡單未調亂錯對
遇謬論遇偽善極力踢碎

受夠蹂躪 只有走上街去
辭嚴義正 算怎激進不對

#總是全情投入去
以誠意據理爭取
對邪惡會發聲姑息有罪
雖被指沉迷夢裡
惡型惡相欠規矩
恕難勸退我了解真理在誰#

不懂得演哈巴狗扮有趣
不稀罕金光酒色的嘉許
遇暴虐遇陷害絕未撤退
為現在為後代護衛家居
螳臂無力 只會高叫幾句
搖旗吶喊 算怎激進不對

求別再視我小年歲
可輕易詐取
無變改不會收隊

金玉之中存敗絮
再無法放軟雙腿
與邪惡鬥到底放膽張咀
聽盡旁人彈劾句
恕難勸退我隱居
放長兩眼看到底真理在誰

佢有d歌係幾熱血
自由意志

同天空
同行
適合今日一路行一路聽